一人一個市區完全搵唔到廁所地方

好急尿

全香港
係咪我錯覺 我覺得台灣好多公廁

市區

旺角

朗豪坊咪有

油麻地

土瓜灣

排4個字先

搭lift上到最頂個層冇人啦掛

深水埗

公園

vwalk

深水埗+1

唔好同我講西九有 西九入面個廁所全撚部都係屎 完全唔撚係人去

炮台山

香港市區咁多商場，好難搵唔到廁所

屯公

夜晚堅尼地城

西區

夜晚既尖沙咀

九龍城，除咗九龍城廣場，

街市

鴨街公廁

2個wo 對邊又有3個

廟街公廁

潮特果邊
試過最後要入急症室去

勁多道友

西貢街附近有個垃圾站上面有廁, 柯尿都可以。逸東酒店出面都有公廁, 都乾淨。老廟附近有老麥, 柯尿還可以。又有個什麼5世公園都有廁。

有冇個柯到屎

逸東出面公廁可以, 有註場清潔。不過未試過喺果度幫襯開大。

窩打老道上海街

西灣河、筲箕灣
最多都係西灣河文娛中心同愛秩序公屋個商場

雖有註場, 但多廢老多人, 近果欄, 廁格成日爆滿, 柯唔到屎。行前街市街都有, 都係有註場但更dirty, 多道友, 柯屎咪搞

正係知荃灣最多

咁廟街都有清潔工
有冇啲有冷氣又乾淨嫁

師兄你都幾熟嫁wo
嗡得出曬啲公廁名

經常經過用到, 而且我都幾抗拒dirty廁。

體育館收11

其實join左24/7 Fitness
你就有全港約30間私廁既全天候通行證

果邊係道友痴線佬集中地

尖東果邊有個巴士總站, 有公廁有註場。冇冷氣但通風, 地下極乾兼唔臭，非常新淨而且乾淨到出哂名。另外出面都有幾個殘廁。
尖東永安附近果邊都有巴士總站都有公廁。有註場算乾淨, 且通風, 人流唔算多, 可以安心開大。有一個殘廁, 好撚柒鳩大。

係, 所以柯尿係極限。入去換口呼吸拿淋柯完拿淋走。

個邊太遠啦
巴打你係油尖廁所專家？

地下成炸針筒，真係一唔留神就898

油尖旺太深佐出沒多

可唔可以講d 真係連公廁 餐廳廁所 商場都無既地方

ssp 真係諗唔到

工業村咪係

有體育館北河街

上環果d真係癲 入夜真係冇公廁

勁污嘈

好多露宿者用